{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045010",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27046",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 센트럴"
    },
    "text": "江陵市内に位置するモーテルセントラルは、快適さを提供するため、寝具類を7cm厚さのメモリーフォームトッパーに交換しました。 追加の寝具も提供し、モーテルは計28室の客室を保有しています。 近くにはKTX江陵電鉄の駅があり、案内支援言語としては韓国語を使用しています。 客室は2名基準で運営されており、1名追加時に10,000ウォンの追加料金が発生します。 また、禁煙客室として運営されており、喫煙摘発時には退室措置となることがあります。 ペットの出入りは不可であり、摘発された場合は入室をお断りいたします。 ネットフリックスの無制限利用が可能で、すべての客室にはネットフリックスがログインしています。 訪問者のレビューによると、宿泊施設はコスパが良く、朝食やトイレ、布団などの施設がきちんと管理されています。 また、無料ネットフリックスが提供され、テレビ視聴が可能で、中央市場まで歩いて行ける位置にあります。 しかし、数匹の虫が見つかったという一つ残念な気持ちがあります。 宿は値段の割に良くて駐車場があって便利です。 ただし、清潔状態と一部の施設は改善が必要で、小物は個人的に用意してくることをおすすめします。 追加で提供されるイベントには、簡単なトーストやコーヒー豆が提供されます。 最近は寝具類とマットレスの交換、トイレのリモデリング工事が完了し、より清潔なモーテルのために努力しています。 ご利用のお客様のために用意されたプレゼントもありますので、ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "モーテルセントラルはどこに位置していますか？",
            "answer": "モーテルセントラルは江陵市内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "モーテルセントラルの客室数は何室ありますか？",
            "answer": "モーテルセントラルは計28室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "モーテルセントラルの近くには何がありますか？",
            "answer": "モーテルセントラルの近くにはKTX江陵電鉄の駅があります。"
        },
        {
            "question": "モーテルセントラルの案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "モーテルセントラルの案内支援言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "モーテルセントラルの客室は何名基準で運営されていますか？",
            "answer": "モーテルセントラルの客室は2名基準で運営されています。"
        },
        {
            "question": "モーテルセントラルの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "モーテルセントラルの1名追加時の追加料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モーテルセントラルは禁煙客室ですか？",
            "answer": "はい、モーテルセントラルは禁煙客室として運営されています。"
        },
        {
            "question": "モーテルセントラルではペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、モーテルセントラルではペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "モーテルセントラルの客室にはネットフリックスが利用可能ですか？",
            "answer": "はい、モーテルセントラルのすべての客室にはネットフリックスがログインされています。"
        },
        {
            "question": "モーテルセントラルの利用者のレビューでは、どのような評価がありますか？",
            "answer": "モーテルセントラルの利用者のレビューでは、コスパが良く、施設管理がきちんとされていると評価されています。ただし、一部虫の存在が残念とされています。"
        },
        {
            "question": "モーテルセントラルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、モーテルセントラルには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "モーテルセントラルでは朝食が提供されますか？",
            "answer": "モーテルセントラルでは追加料金で簡単なトーストやコーヒー豆の朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "モーテルセントラルではどのようなイベントが追加で提供されますか？",
            "answer": "モーテルセントラルでは寝具やマットレスの交換、トイレのリモデリング工事が行われており、より清潔な環境を提供するために努力しています。また、特別なプレゼントも用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 588
    }
}